男仔係唔係唔會識氹/關心 樣衰既肥人?

好似叫一下先踢一腳咁
但平時唔會關心你

同佢共處一室，咁好機會都唔同我kiss
錫我個嘴，聊我傾sex talk
我做cheap d，個波high佢隻手腎
都怕怕醜醜縮開

平時又好少聊我傾計 佢份工好似好忙咁
幾乎除咗早晨 早抖
我叫佢做嘢加油之外 都無咩溝通
有咩事 唔舒服 想佢氹兩句都好難
可以點算

死豬閪試下唔好咁核突

愈醜愈有純友誼

減肥先啦屌

Gay佬就操fit d先啦

靚既咪一樣。做得多一當樣野都攰同嫌

好撚攰，男人夠要返工生活夠晒忙/煩。仲要氹咁多增加自己負擔

賓周

龍波